[突發有圖] 何妖家墳被毀嬲到拍枱

loop loop下以為佢拍爛左個墳

動真火

中左幻術

笑到我

明明係拍台 引發蝴蝶效應，震碎個墳

所以係個墳自己滑倒

以為係佢自己拍爛左個墳
人地隔山打牛佢就隔枱打墳

新成語，指做得多陰質嘢會遭天譴

好劣

我收到何生自拍照 佢好開心咖

咁就加入一齊改

我明哂成個故事喇
先拍台走人（因做得唔夠好）
所以自己落去加多幾筆

懷念媽媽

老實講張圖好低汁

報左警未呀

何生：你拆左又唔寫我做左啲乜
（我自己去寫返）
跟住拍照留念

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

又唔係key 圖，都係將佢今朝嘅行為同依家發生嘅事放埋一齊